唔好比淋病帶風向

佢又嚟個套，想同呢D動之以情既方法，同出面人講，我宜家會聽你地講，會改善。想營造一個係「示威者唔肯聽意見」既景況。我好擔心有淺黃既人比佢呃左。大家整文宣可以提返，林病只係做緊show，根本冇心想解決問題，繼續用警隊鎮壓，要對準政權。唔好淨係睇今日好平靜，前兩個月呢，所有義工既命都唔係白白犧牲。唔可以比佢個計呃到！文宣真係有人睇！
Btw，引返館長直播既link，大家唔係唔支持呀

push
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線